[突發] 頭先西鐵線聽講有人斬人 有冇巴打知咩事

頭先九點幾西鐵線，聽講有人斬人
個刀手走左唔知捉唔捉到
有冇巴打知咩事

好彩走得快炸

01 張圖 美孚站 紅色 ?

Lm

德國佬怕恐襲